就嚟畢業嘅你 有咩想同你嘅青春講？

為考試而讀書真係不可一不可再

想問候下自己
屌

屌

努力啲啦仆街